\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento MinhaDespesa}
	\label{dicionario-de-dados-minhadespesa}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{MinhaDespesa}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	   
	idAtribuicao&String&Identificador da atribuição da despesa&Não nulo\\ \hline
	idDespesa&String&Identificador da despesa&Não nulo \\ \hline
	tituloDespesa&String&Título da despesa&Não nulo \\ \hline
	tipoDespesa&String&Tipo da despesa&Não nulo \\ \hline
	nomeMorador&String&Nome do morador atribuído&Não nulo \\ \hline
	valorPagar&Double&Valor à pagar da despesa&Não nulo \\ \hline
	valorPago&Double&Valor de pagamento da despesa&Não nulo \\ \hline
	dataVencimento&Date&Data de vencimento da despesa&Não nulo \\ \hline
	dataPagamento&Date&Data de pagamento da despesa&Não nulo \\ \hline
	urlFotoComprovante&String&Url da foto do comprovante do pagamento&Pode ser vazio\\ \hline
	situacaoPagamento&Boolean&Situação do pagamento da despesa&Não nulo \\ \hline
	
\end{longtable}      